大家覺得邊個遊戲平台最垃圾？

Sony PS4, Microsoft Xbox one, 任天堂wii u/switch同埋PC，大家覺得邊個平台最垃圾，最唔乎合玩家需要？

無PSV？

樓主其實你想點姐 又黎料

留名睇世界大戰 (如果有)

可以講埋psv,3ds

機能3DS
銷量PSV
兩舊屎
唔想芒亨繼續上呢兩個平台

手機

電話

PSV係因為無咩game玩而銷量差，咁點解唔可以出正game喺PSV呢

又想講日系歐美

android/ios

大陸仔

Madhead
此POST已完

以為講uplay steam個啲

除咗PC全部都係垃圾

最撚垃圾係pc
老翻支那蝗多

pc